原來圍警察宿舍，d警犬有更好待遇！

本人為警犬家的深黃人士，經過多日潛入敵陣溝通得知，犬舍被圍會有更好待遇。

事源，10.1荃灣集會後，防暴警犬趕人，不少手足經大窩口葵涌邨離去，途經一個公務員宿舍葵x苑(有消防海關住的，唔好圍錯地方得罪消防)。本身無乜人知有犬隻住尼到，班犬不打自招叫左幾架犬車圍屋苑，結果即晚被手足圍....直到10.2先從家中深藍警犬口中得知，低層犬隻已搬去酒店，仲有政府俾錢。佢咁講我咁寫

原來咁多位手足辛辛苦苦圍犬舍，打爛低層單位窗戶，政府除左俾錢佢地維修，更會 俾 錢 佢 地 去 酒 店 訓！！！！再係酒店大聲笑大家on9仔
要咁多手足犧牲，但換來佢地免費渡假、享受，不如集中火力去重點區域，咁會唔會犧牲得有價值一點？

個人意見不喜勿插，但消息來源絕對可信！

住酒店幾日就開心啫
住得耐就on99

唔通成幢樓去酒店咩

驚啊？ 驚就唔好做狗啦

夠膽咪成世住酒店囉 反正點都係浪費公帑

酒店好過屋企? 傻撚左? 傻埋右?

落單狗狗住酒店好吖

正喎 成世住酒店
g持

又揾納稅人錢埋單dklm

咁無計㗎喎
佢成份糧所有裝備所有武器
包括警棍胡椒催淚防毒面具
都係公帑錢
行使執法嘅權力 可以搜人查人拉人
亦都係人民賦予佢維持治安
根本佢地成班都係賊嚟

咪等佢哋搬曬去酒店
之後成幢樓太乾燥
以後就唔使再返屋企

咁而家要做的事係要搵佢住邊間酒店

狗仔狗女表示: 爸爸點解我地冇屋企嘅？

呀親屬， 咁咪當益下你囉， 有酒店住

住酒店仲方便神獸出場

酒店定大酒店呀

早就知啦
黃大仙嗰班晨早搬咗

落單狗狗

照搞
又唔係真渡假
隻狗繼續返工
軍妓又要返去settle 間爛撚晒嘅屋
就算冇爛，住耐左酒店咪一樣唔方便

睇黎啲犬真係好驚
特登開post叫人唔好搞